點解Hana唱歌咁能好聽

樓主毒撚

唔識欣賞...

狗先識欣賞狗吠聲

呢樣野你先係權威 我真係不懂

因為TVB得返佢

我都想知

連詩雅反而進步左好多

眼前是你 背後有他

可以唱到首首歌好似一模一樣咁都幾犀利

打手？

典型嘅錄音救全家

好靚

j 左

多牙g

關波台乜事，死番去音樂台開啦